「求救」成架車都係貓尿味

停車場一向都好多流浪貓上個月有隻流浪貓係我架車車頭蓋施放尿魔法我一開車抽風，索咗一下，差啲係3號幹線暈底炒車。之後洗咗兩次車，焗咗一次，仍然未清晒啲味。有冇師兄有洗車介紹

抽風系統最難洗，各位車主要小心啲，依家直頭想劏咗架車算

要去蒸籠

一篤尿就gg咁癲

新魔法

貓尿真係好大陣味㗎

好難頂架我自己大洗咗幾次，然後再比公司洗，都重有陣味係度

換隔塵網, 搵人蒸下冷氣應該會好啲

車頭抽風 + 屎魔法
諗下都覺爽

吸貓尿就話劏車
吸tg嗰啲咪要推落海

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

換左carbin filter 未?

千祈唔好向人掟貓尿

用小疏打開水反覆抹完再大洗

利申：有養貓